食屎啦香港，連菲律賓都恰鳩你啊

食屎啦老衲，連連登仔都恰鳩你啊

老衲係出家人自稱，你俾連登仔撚關鳩老衲事

收皮啦狗

收皮啦垃圾新會然

收皮啦五毛狗

老飛認同

無民族, 無國家就係咁